iphone 11pro轉8SE 既人到底咩心態？

住開深水灣，搬去深水埗，咪玩喇

有咩問題

多翻D錢，等多幾個月 賣Se換iphone 12 同人講 我用8好多年了，準備換新機

我好慳架
手機用到咪得 追咁貼都冇用

Click view囉，起碼有你幫手宣傳。

要威囉

同11(PRO)相同性能 輕身 touch id
賣咗部嘢買番SE 重慳到幾千蚊

睇完條片其他唔講 淨係講以下呢兩樣都知條友厄like
1，鐘意佢有番條邊（雙下巴）比我。究竟有幾on9先可以講得出呢啲說話
2，可以當佢（8SE）係細版11pro。聽到我爭啲掉撚咗部11pro

SE 2係for窮撚，同iphone X當年要出8仔畀個低價選擇出嚟，11pro換SE只有窮撚/傻鳩

se1 轉se2 呢？
我手頭上仲有部android主機

蘋果出哂名乜都慢過人
原因係佢既商業手段
以佢既商業作風 簡單啲講叫唧牙膏
當佢出SE2既時候 佢就比咗個陷阱你哋踩
以計劃好用12 5.4打冧SE2引你哋再換機

例子：一代ipad鍵盤乜都無又無背光燈根本就完全無吸引力 但其實佢已經計劃好 一代之後就用二代ipad，magic鍵盤打冧自己既一代既產品同用家既使用心情
等出咗一代ipad 11 再比多個 新一代乜都無鍵盤比用家配搭 當用家上咗船之後 佢就出二代鍵盤打冧你哋

所以你要揀SE2 就要諗清楚以上幾點
同自己有無甘既定力

蘋果有的是時間
佢就係知你哋輸不起時間
就會急 一急就會成為佢哋既木偶

想輕，單手操控得唔得呀？

其實我又唔係真係好急，因為我本身主力用android機，部se主要用來做e-banking、網購以及工作需要。
曾經諗過11/11 pro，但係價錢真係太貴(要256），而家256 SE 都係五千內，啱我心水，等多幾個月就買。
至於等到12先買我諗不了，雖然到時舊型號會平啲，但係到時會冇咗一款版本(例如本身有62、256、512，出新型號之後就冇咗256，就算512平啲對我來講都係over budget)
仲有12嘅售價同上年11售價相若，就算係最平嘅版本都貴過256 SE，仲未計新產品推出市面後會系統有唔少問題，至少再等多一年系統先穩定，但係到時又會有新型號，一直loop落去，根本買唔到。

體驗下窮撚生活，下一部再轉返12pro

我當年都係iphone6s轉se
因為想要細mon

食慣鮑參翅肚想食返茶記

其實11 pro 手感已經好好

電又多

影咩相吖，你最多咪拎嚟影下文件影下snapchat，啲拍攝功能你用得幾多次吖

同一粒u 網細左 鏡頭少左 效能一定快啲嫁

你當初買11pro把撚啊？

一班保守接受唔到新事物既人但又淨係識得蘋果最好既人。

關...關...關你咩事阿
買部手機洗唔洗問你阿...

用完11pro先話追咁貼冇用，仲話好慳你唔好同我講你不嬲用平機，無用過11pro啊。咁就文不對題，入黎把撚架喇

有啲乜嘢大問題?

1. 極度討厭 Face ID. 未戴口罩已經唔係太鍾意, 不過覺得小問題. 戴咗之後好撚大問題.

2. 用返 Home Button 之後先至發覺相差咁遠, Swipe Up 真係唔好用. 好似相差好少, 但係感覺分別好大. 都未計成日唔小心揩到 Bottom Bar.

3. 以前成日覺得要大Mon, 打機睇戲乜都得. 依家個電話基本上 做少好多呢啲嘢. 基本 Whatsapp Twitter, 用啲 Apps 買嘢夠晒.

4. iPhone XR / 11 都還可以, Pro 真係 "重".

SE 如果可以有埋 Night Mode, 同有辦法提升電量 就 Perfect. 足夠光嘅情況之下影相都冇問題, 唔夠就真係差好遠.

講真佢放粒 A12 都仲有可能好多人會諗一諗, 但係如果本身有以上呢啲問題, 見到仲要係 A13 就索性買返轉頭. 反正而家放 i11 Pro 都算係輸得最少嘅時間範圍之內.